唔該諗住訓借宿 乘坐義載既人

特別係女仔 自己小心 防人之心不無可
自己諗後果
最後一句今天辛苦了